{
    "data":{
        "quize":[
            {
                "question":"問題1: 文化情報学部ができたのは...?",
                "answer":["2001年","2005年","2010年"],
                "isAnswer":1
            },
            {
                "question":"問題2:次のうち存在しないコースは？",
                "answer":["文化資源コース","行動データ科学コース","データサイエンスコース"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題3:次のうち文化情報学部の先生ではない人は",
                "answer":["桝太一先生","田中雄先生","宿久洋先生"],
                "isAnswer":0
            },
            {
                "question":"問題4:下嶋先生の研究室は",
                "answer":["視覚表現室","身体メディア研究室","映像文化論研究室"],
                "isAnswer":0
            },
            {
                "question":"問題5:MKは何の略？",
                "answer":["情報メディア館","知新館","夢告館"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題６:飯尾研では何を勉強するでしょう",
                "answer":["お菓子","ロボット","統計科学"],
                "isAnswer":1
            },
            {
                "question":"問題7:N（μ,σ^2)は何分布でしょう？",
                "answer":["標準正規分布","指数分布","正規分布"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題8:異なるものがまざりあう集団から、似たもの同士を集めて集落にする分析をなんという？",
                "answer":["クラスター分析","主成分分析","因子分析"],
                "isAnswer":0
            },
            {
                "question":"問題9:同じ分布族に含まれる確率分布を持つ2つの独立な確率変数に対して、その和の確率分布もまた同じ族に含まれる性質をなんという？",
                "answer":["二重性","再生成","再生性"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題9:文化情報学演習３で使うプログラミング言語は？",
                "answer":["python","c++","R"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題10:文情で有名なツイッタラーといえば",
                "answer":["スイミー","ケロロ","ドラえもん"],
                "isAnswer":0
            },
            {
                "question":"問題11:文情の卒業に必要な単位数は？",
                "answer":["130","126","124"],
                "isAnswer":2
            },
            {
                "question":"問題12:かわたんは誰のこと？",
                "answer":["阿部先生","河瀬先生","星先生"],
                "isAnswer":1
            },
            {
                "question":"問題13:必修授業はどれ？",
                "answer":["文献学入門","コロキアム","データサイエンス入門"],
                "isAnswer":1
            },
            {
                "question":"問題14:E[x]は何を表している？",
                "answer":["期待値","分散","共分散"],
                "isAnswer":0
            },
            {
                "question":"問題15:夢告館は何階建て？",
                "answer":["3","5","7"],
                "isAnswer": 2
            }
            
        ]
    }
}